有無餐飲手足今日抄左好多靚女牌

已通知mark 左10幾個電話準備今晚搵佢地

報警拉你

我check下電話

個個都係
64721831/68977744

（表白失敗經驗; 樓主己被捕）原來識得耐既女仔，本以為自己了解人地 (2)

咩事